葵廣有手足俾人拉

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

咩事？交代下？？

應該係搜到佢有箱gear

箱？帶咁多

有冇同場巴打影到片

拉定截查

一個手足俾二十隻狗圍

推 唔想有手足出事

PUSH

推

咩料

我個po有相

一手料非轉貼

做裝修油漆用㗎

吹水台開post玩野, 你share去荃葵公海先啦

Push

經過依到 本身冇入依區公海 anyway 救救手足先

唔止佢，仲有新都會都成班便衣抽一個

郁埋手！？

心急救人 sor

自推救人

無， 成班追一個， 搜梗袋，現場有人拍片， 唔知乜事